2. Агентство недвижимости СПП
=============================

1. Принципы построения АН СПП
-----------------------------
2. Структура АН
---------------
(информация из Презентации:
ПОСТРОЕНИЕ АН НА ОСНОВЕ БИЗНЕС-МОДЕЛИ СПП ДЛЯ АГЕНТСТВ НЕДВИЖИМОСТИ И ЧАСТНЫХ ПРЕДПРИНИМАТЕЛЕЙ
https://docs.google.com/presentation/d/1vVN8dLiNjUwTVpycW3WxPaClc_Wjc_rgHt0NnSVs_Cc/edit?usp=sharing)

3. Иерархия в АН
----------------
4. Преемственность поколений
----------------------------
5. Масштабирование бизнеса
--------------------------
6. Материалы (печатные и видео) по АН СПП
-----------------------------------------





